## Вопрос
Опишите своими словами как работает цикл forEach.

**Ответ**
Цикл forEach занимается перебором массива с помощью вызова callback-функции для каждого из элементов этого массива. Эта функция вызывается для элемента только один раз. 